印度神童寓言12月20日有大事發生，今日倫敦就話疲情失控

準撚到

收皮啦 咁都大事

宇宙大爆炸好唔撚好？

好

熱狗輸波

之前好似話年尾會變種死得仲多人

其實仲有件大事

捉返逃走左個武肺廢老

到2021年2月前仲會不斷有大事發生呀嘛

屌你真係on9 咁有咩咁大件事先

就算全世界每個人中哂肺炎又未係咁 on99

你就突變做喪屍病毒先出講啦，小小野都打哂飛機

多幾日無事啦

突變哂做喪屍病毒咪又係on99

突變做陽痿病毒先出黎講好唔好？

大事其實係捉左逃走廢老

笑死，其實關英國個武肺變異，同某國停電事

我今朝屙左篤屎，依家好撚驚

有幾大件事？
所謂大件事起碼全球性

原來廣東大停電就係大事件

牛津疫苗就快用得,唔算係咩大事
而家英國要做嘅事,係正如啱啱退役嘅短途馬王嘅馬名所述

有疫苗
理撚得佢變種
mRNA 一改sequence 就改到
普通死病毒就冇辦法要重新做過

不如美式足球 爆大冷Rams 輸比Jets 都計啦
Jets 13連敗都贏

啱呀

喺連登講術數占星會比連登仔講你大迷信撚